當年報導毛主席拉柴ge報紙

唔知之後習大大歸西嗰陣
報紙會點寫呢

屌 幾十年前無線就已經強姦民意